撐警藍絲宋芝齡補習社生意不斷上升

撐警藍絲宋芝齡補習社
疫情之下 撐警藍絲宋芝齡補習社 生意不跌反升

無綫藝人宋芝齡曾在也不忘為事件表達意見。她在其Instagram上post上一張TVB新聞的cap圖，更說：「Bravo, HK Police‼️」，明顯力撐警方「清場」正確。

佢9Up咋嘛。佢實質蝕，你唔知㗎

對腳

垃鳩圾

原本得三個大陸仔學生，而家有五個大陸仔，所以多左2/3?

銅鑼灣補習社，有無人開到名

tvb嘅植入式廣告咋你當新聞報導睇

關公妓巧而已，有CCTV做大靠山出鱔稿

咪係 個個都有口音
申利屋企人話要睇

巴打你心中無tvb，睇左都唔會有罪。

利申：無睇齋估都係大陸人去學

賤到要用党台黎賣廣告

巴打識貨
條腿勁淫

條女藍到仆街
又唔靚

如果唔係識d韓文同死剩對淫腳
唔知點係cctvb生存

係賺就靜靜地賺啦,真係賺夠益人咩

推

敵人都可以扑，食得唔好嘥

戰俘